兩登是否會在2046年前收皮？

如果送中過撚埋，中共偷偷地mon住我地，到時係唔係講錯嘢都會俾人拉返去祖國洗腦？